有啲野泛民有問題但不願承認，仲屌人分化

請公民黨支持者停用「五大訴求」，你哋不配

留意返最近所有批評泛民或本土派抗爭者嘅post, 得依個正評多過負評。我可以擔保屌VL, 屌民陣，屌on q 本人，甚至屌五比零嘅post 都唔會有多數人支持，係公民黨老一輩先出事。
致公民黨大狀及其議助，我唔會揣測你哋嘅動機，亦無興趣知悉閣下是否從心底裏支持五大訴求。但係睇完依個post 嘅回覆，希望你哋知道貴黨資深成員最近言論對抗爭者convey 咗咩message. 所有泛民政黨在開始講五大訴求時，已被完全歸入抗爭陣營，稍有切割均會被視為背叛。你哋講嘅嘢以大狀冇問題，但係公民黨作為抗爭者，你哋不具備講最近言論嘅政治能量。你哋嘅言論只有中立人士如李國能先有資格講，以抗共者身份講就係割蓆。
懇請你哋正視問題，否則真正分化撚有機可乘，失去選票後果自負。

作為本土派我只要求全體泛民承認過去幾年所犯嘅錯。唔好同我講毛孟靜係泛民召集人道左歉就算，佢幾代表到大黨old seafood 係人都知

你哋繼續屈所有批評聲音做分化喇，政治就係要爭取朋友減少敵人，你哋咪繼續屈本土派係熱狗死唔認割天琦嘅錯誤，到時成班變哂被熱狗反你泛民你負唔負擔得起？

本土派同泛民條刺一直喺度，泛民唔好以為成為多數黨就可以無視依個問題。區選幾多選票係本土票含撚投你哋心知肚明

熱狗死全家
陳雲死全家

以下繼續討論

言論自由不需要資格
你唔同意就駁
但其他人想講咩關你撚事

Thx
警吿雲粉熱狗真分化撚唔好騎劫個post

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

樓主立場真趣緻
直線叫人殺人都敢
有咩人唔怕後果呢？

論點？

寫下樓主底就知樓主過往既言論取態

起

去到某d位泛民會道德撚上身，如果佢地仲未識進化和勇不割，兄弟爬山，體制內外抗爭一齊做，就有機會比港共反cup，民意好明顯係支持勇武，感激勇武，所以泛民一定要進化，追上抗爭既步伐！

擺明老seafood 冇進化

有問題？
區選此局獲勝關鍵只有 ‘避免輸左帶嚟嘅惡果’。

唔好屈我白票撚，我投左合鴿

情緒發洩無咩好討論
拉

新一代已經追得好貼其實，老一輩如果唔識進化一定會被淘汰。

因為老泛民食古不化
佢地生活係香港上流階層，根本唔知咩叫抗爭
佢地冇捱過

拉

垃圾

佢地又up左乜

口講投乜邊個知
你上面講乜就個個知啦

DEADBODY

‘避免輸咗帶嚟嘅惡果’=白票？
Goodest logic

你識條春咩
泛民係屢敗屢戰嘅民主救星
我宣布樓主係 5 毛熱狗

未淘汰到，仲有幾多打手幫班老而不護航